[小組討論] 五大訴求 實現方法

宜家林奠就 勉強答應咗第一個訴求
背後原因係為咗 應付外國/搵理由出緊急法/轉移視線831太子 我地無方法知

但可以估到既係 黎跟打壓力度一定會增強
至於香港人點睇 亦都預計唔到

咁所以 都希望成立一個對話平台
睇下同路人 對剩下四個訴求既實現方向

先講我自己
五大訴求有三個層次

第一就係撤回啦
基本上無人利益會受損 亦都大條道理話聽取民意 暫時停低有爭議既方案
而且佢隨時都可以再上馬 唔會有咩無辦法返轉頭既後果

第二就係設立獨立調查委員會 / 雙普選
先插嘴講下點解呢兩個排第二
首先暴動與否係司法問題，未改變制度既時候唔應該去郁現有既司法系統
至於釋放義士 同理，應該由現有司法制度去判定
當然以上兩點前題係 律政司唔會受政治因素影響 去提告

講返委員會 / 雙普選
兩者係互補的，點定義獨立委員會，出到黎結果受唔受廣泛認同，背後既就係民意
最理想既當然係馬上既雙普選
但可以預期既係 下年立法會選舉 一定唔會全面直選
所以我地既目標應該係 逼到中共承諾會係下任立法會 重啟政改 而且唔可以干涉立法會選舉
到選咗個勉強有民意基礎既立法會 既時候再去定義點樣實行雙普選/接唔接受獨立委員會既報告
萬惡既功能組別 可唔可以黎跟一年之內廢除 我會覺得機會有d微

呢兩個訴求 基本上係重新洗牌
所有既得利益都要重新分配
泛民/建制/黑警/鄉黑/財閥 每個地方都會郁到
可以預期既係 需要幾年去消化/處理所有問題

第三 就係暴動定性 / 釋放義士
你普選成功執行 就自然會搞掂
唔多講啦

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

至於打咁大段野係為乜
就係為咗令每個抗爭者 清楚成果好多時候都唔係即時
短則幾個月 長則3/5/7年

眼見好幾次無乜意義既衝擊 背後都係因為有前線接受唔到無成果
但係抗爭本身就係持續
唔係人地應承咗你 你就可以解除武裝
選出黎既人 變咗質 你一樣有責任拉佢落黎

大家真係要有計劃 (雖然都係見步行步，中間仲有好多因素，例如外國勢力/貿易戰/中共)
一步一步去實踐
中間要有勇有謀 仲要強身健體
唔好以為捱埋美國國會過法案 捱埋十月一 之類就可以返屋企訓覺

送大家八個字
莊敬自強 處變不驚

我講先架dllm

Push

五大訴求要落實一定係step by step.
但我會將獨立調查同撤回放一齊
佢肯先可以坐番埋檯傾義士啲野

你要佢釋放義士 一定要有手牌佢先肯
張牌就係要起訴晒所有黑警
等佢地同義士一樣要受到法律公正嘅制裁
冇調查根本就冇人告到黑警
我覺得咁先可能有機一齊放
當然前提係仍然要改革警隊同監管機制

雙真普一定最難最耐
就咁傾一定又拖你唔知幾多年
呢個現階段可能要靠美國個人權民主法案
強制中共比我地
但真唔真嘅又要嘈
外國勢力就算逼到佢搞雙真
入面啲組成同魔鬼細節都唔係外國再管到
要靠番香港人爭取